默默付出 黃店老板嘅真情剖白:「香港仲有幾多比例嘅真香港人呢?」

出街食飯真係盡量揀黃店